尼泊爾東南部不明疾病致3死逾400人染病

尼泊爾東南部堪昌拉布地區，過去15天出現不明疾病，至今已有3名男童死亡，400多人染病。

當地傳媒引述衞生部門負責人稱，3名男童在醫院不治，發病時都有高燒症狀。染病的400多人，則有高燒、肌肉痙攣、咳嗽、關節疼痛和頭痛等症狀。

尼泊爾流行病與疾病控制部門表示，已經分析病人的樣本，初步認為他們是患上叢林斑疹傷寒或某種流感，但最終結果仍需要進一步分析。

沙士 2.0

瘟疫公司

咁大殺傷力死唔到幾多人

係咪要去冰島定格陵蘭避避

俾我就中國做起點啦